大家有無以下嘅情況：自己好鍾意個動畫角色，但唔鍾意個聲優

如題
例如我係好鍾意雷姆呢個角色，但我一d都唔鍾意水瀨忻

相反我唔鍾意艾蜜莉亞，但我鍾意高橋幫emilia配音

我好鍾意大西沙織 但唔鍾意佢配音

同你一樣

上面啲正負皮係我俾嘅

o你老未係咪想我郁尻你?